{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026488?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 숲속황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションは同性であれば、保護者の同意及び通話で確認した後のみ入室できます。 入室および退室時間を他のお客様のために遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際には、破損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複して予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。 入室の際に利用可能な予約特典はIPTV及びWiFiになり、バーベキュー場も利用可能です。 バーベキュー場は入室時から22時まで利用でき、炭とグリルに対する追加料金もあります。 駐車はペンション内に可能で、約15台まで駐車できます。 また、家庭菜園では無公害野菜を提供していますが、お召し上がりになる分だけお持ち帰りいただくことができ、特定の時期のみ可能です。 周辺の観光地としては鏡浦台海水浴場、鏡浦湖、小金剛、烏竹軒、宣教場、エジソン科学博物館、大観淵羊牧場、正東津駅、砂時計公園,サンクルズリゾート,サンドファインGC,江陵コーヒー通りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのくらいの最大人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室には保護者の同意が必要ですか？",
            "answer": "ペンションは同性であれば、保護者の同意及び通話で確認した後のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は他のお客様のために守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室の時間を他のお客様のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、破損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複して予約が発生した場合には全額払い戻しができますか？",
            "answer": "重複して予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用可能な予約特典は何ですか？",
            "answer": "入室時に利用可能な予約特典はIPTV及びWiFiになります。また、バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の炭やグリルには追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の炭やグリルには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車はペンション内で可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能で、約15台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園で提供される野菜はどのようなものですか？",
            "answer": "家庭菜園では無公害野菜を提供しています。お召し上がりになる分だけお持ち帰りいただくことができます。特定の時期のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦台海水浴場、鏡浦湖、小金剛、烏竹軒、宣教場、エジソン科学博物館、大観淵羊牧場、正東津駅、砂時計公園,サンクルズリゾート,サンドファインGC,江陵コーヒー通りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 808
    }
}